[2018年版]中國美術館 改革開放40周年紀念美術作品展

習太祖、習太宗做左主角
鄧江胡掉晒去偏廳

呢兩張相被鬼佬瘋狂恥笑中

支那品味

以前中共堆中蘇政治宣傳海報仲靚

啲領導人啲樣係咪格硬Key 落去